中聯辦勉勵建制派勿灰心, 倡打悲情牌爭取選票

西環自己都炒車, 顧掂自己先?

【政情】倡順勢打悲情牌 西環勉勵建制區選勿灰心
2小時前

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥現身道歉，沒有鞠躬和其他身體語言。

真誠致歉用口表達幾次，但被質疑比許志安更欠誠意，官場人士承認有人建議鞠躬，但認為要顧慮特首形象，歷任特首致歉時亦未有試過，鞠躬亦非量度誠意的唯一標準。又有人着《政情》留意，記者每次提問後，林鄭都有多謝，又未有再規限記者提問數目，態度已比周末記者會好得多。

民主派批評林鄭是「五無」，完全沒有回應他們五大訴求，知情人士透露，撤回修例不能宣諸於口，是考慮到支持者的感受，至於不成立獨立調查委員會，就是擔心挑起另一場爭議，而暴動、不檢控示威者等就是警方及律政司的工作，不過據聞都會採取寬鬆態度處理，「放得就放」。

至於建制派，怒火同反修例人士不相伯仲，尤其是擔心年底區議會選舉的選情。《政情》打聽，中聯辦亦知道他們的憂慮，近日邀約有意參選的人會面，勉勵大家保持「底氣」，繼續做好地區工作，還建議順勢打「悲情牌」，有與會者更樂觀地表示，反修例遊行的人只佔全港人口一成，相信沉默的大多數都支持建制派。

《政情》連月來都向建制派地區人士打聽，不少指市民對修例反應不大，反而較關注何時派四千元，亦有人早於法案委員會風波時，已感受到民情有轉向，但向黨內高層反映時，回應都是市民有誤解，又指立法會將速戰速決，不會影響區議會選舉的選情。

有建制派地區人士指感受到「反對派」訴求，不被正視的無奈，只是「反對派」現時成功爭取，他們就一臉憔悴。

美娟

嘩多撚謝喎做足呢啲基本禮貌嘢

成班保蝗自殺搏同情啦

now畫公仔畫出腸,踢爆晒

《政情》連月來都向建制派地區人士打聽，不少指市民對修例反應不大，反而較關注何時派四千元，亦有人早於法案委員會風波時，已感受到民情有轉向，但向黨內高層反映時，回應都是市民有誤解，又指立法會將速戰速決，不會影響區議會選舉的選情。

收檔啦垃圾

悲情牌點打法?

與會者更樂觀地表示，反修例遊行的人只佔全港人口一成，相信沉默的大多數都支持建制派。

你都好撚樂觀喎

btw 咁宜家係悲情定樂觀呀? 呢幾日都好撚亂

票就一定夠配俾民建聯

不過工聯會就

唔係講笑，咁樣博同情，會動搖到班中間派，令到佢地覺得泛民咬死不放

新民黨

！！緊急狀態！！請 大 家 停 止 打 飛 機！！

集中討論621

你班仆街集體切腹都有鐵票
打乜悲情牌

洗撚打咩牌咩牌
D鳩Q晒啲人就得 驚閪

上次雨傘後區議會選舉得170萬人投左票，今次200萬人當有3成係未夠18歲學生，140萬人都夠輸到你仆街

呢樣真，DQ晒全逝自動當選

有與會者更樂觀地表示，反修例遊行的人只佔全港人口一成，相信沉默的大多數都支持建制派。

睇吓上屆立法會投票總人數幾多先講啦

有與會者更樂觀地表示，反修例遊行的人只佔全港人口一成

香港有2千萬人口

佢地認為得一成其實係好事

有與會者更樂觀地表示，反修例遊行的人只佔全港人口一成，相信沉默的大多數都支持建制派。

又嚟啦嗰500萬人